馬迷入

剛剛整左個賽馬資訊apps ,主要係追蹤大戶投注，完全免費，有興趣可以去download試吓。

用法好簡單，開左個apps之後有兩個button選擇睇獨贏，位置或者連贏，位置連贏兩版，你會睇到有幾多錢買落邊隻馬或邊條Q到，最主要係睇著紅燈後既數據。

試過之後有意見可以大家研究吓點樣改善會更好，可能會有d bug.

唔記得放link

Ios幾時有

submit左去apple要等apple approve先出得